工程consultant offer一問

乾收銀回覆一律係比狗做

咁都有間比較好掛

工程一律夾人夾project
建議你兩個accept
返咗一個再reject 唔對路跳另一間

同你講ot有補水果啲，通常都要係大project大把錢先簽俾你

利申：奶過無數次嘢

香港地ot補水=大佬批的補水
多數ot=自己能力問題=冇補水

如果返A
Quit完去B
B重慘過A咪仆街

咁不如轉行頭even轉行

乜 PTME 原來仲有 OT 錢
以前老底低個個靠 OT 維生

咩team

可能因為家陣老底都低

工程呢行咁窄
reject會唔會做臭個朵?

你reject完
間公司下個星期都唔記得你
呢個時勢大把fg揀

其實consultant 係咪唔鍾意請mech仔今年intern報哂全部大大小小consultant，得wsp有video in，仲要收埋皮

去到邊都見到巴打你

I am everywhere 返sub仔intern好得閑

我都係me仔
不過wsp都無回音

原來wsp咁難入本身諗住3A 會有得in吓

我3A都無回音
得呢兩間offer

日日幾十條友SEND CV又黎IN 撚記得你呢張白紙

Meinhardt
不過呢3間都係垃圾
同埋所有工程都係垃圾工
做客都係咁多行業既最低層之一

2A1W好好做喎
輕鬆考牌，之後又容易轉公司
入到嘅都係工程精英黎

賣鞋係正宗既垃圾，D人辭完職可以唔請返人，其他人做埋佢個份幫公司慳開支仲要起碼2年1蚊都冇加過，入面既人想走出面既人想入入到真係你好彩

聽過呢間
但想知有offer呢兩間野

家陣90

咁高
17000一個月
Ot140hr咪3萬個月

AURECON 不了

巴打做過？

是撚旦啦都係N賤狗
利申：N賤狗

「乾收銀回覆一律係比狗做」上面位師兄回言簡短有力，但我覺得「工程除左政府一律係比狗做」更精準屎咁臭點解唔食返飯？

Aurecon就睇路啦
準備變緊做第二間aecom
grad e入去俾人搞到有一身好武功

上網睇啲人話佢無咩大job

咁咪幾好
又學到野，又易考牌

Help push

Push

我係你會揀p&t

做得工程都知唔會有project 大把錢
就算有錢賺都會用左黎琴返另一單唔夠價既job

屌same

你地想做BSE?
不如講下你地覺得自己同building services 畢業既人, 知識上有乜分別?

我見請BSE 照報住先 有D有回音 但多數都無

無補水加加埋埋都差幾多下

Mech仔=咩都唔識

Mech讀啲嘢太廣，差唔多所有範疇都會掂到啲，solid mechanics, fluid mechanics, thermodynamics, dynamics, material, control, maths, mechanical design仲有電

因為太多嘢讀，基本上你讀完4年，你都仲係讀緊以上嘅theory ，好少會掂到啲application，而bse正正就係E&M喺building嘅application，就算有啲elective讀吓，都係學得少少，interview畀人問多兩問就知你咩都唔識

啱

PUSH

做住先囉後生仔

邊間好

P&T啦
都算有D名

如果錢睇得重咁一定係p&t
佢個補水睇你跟邊個大佬，大部份都好易批
OT就間間都要，你冇補水我有既時候一來一回時薪隨時人地2倍
利申幾年前做過

點會冇大job 一入去即刻踢你做啦
大job係俾間公司養住啲人同俾啲腦細打飛機啫
不過𡃁仔入去做大job一定係叫你執頭執尾
想學嘢就睇吓做唔做啲唔大唔細嘅job啦
起碼有機會試吓做system design打好個基本功

係咪真係日日OT

bse 咪又係俾人問多兩問theory 就收曬皮

香港工程有幾可真係用到書上面嘅嘢bse出嚟起碼真係有返工嘅技能，某間u嘅mech連autocad都無教，一味計計計，同現實世界脫哂軌

唔好講大學唔係職訓，讀工程本身就係職訓

Aurecon 正野黎工程第四個a喎，係人都爭住入

有offer 個間最好

真 一味膠計 全部都ideal case
人哋bs一早識晒design guide同例
Mech仔仲係度慢慢計

bs真係神科黎

讀番個bse hd

巴打仲未揀到?

想聽多d

你做過未架...我A同W都做過

未
大把人想入都入唔到
因為consultant 係比精英入

bse hd 啲人分分鐘勁過ug 啲班

嗰

間間都咁鳩架咋...

唔會架
consultant 係連登仔至愛
而且連登仔咁勁，做出黎嘅野一定係最好
香港工程，世界第一

bse hd > bse master

如果係bse hd + bse degree 呢
點睇

勁人

真係入到去做，咪又係乜尻都唔識
BSE 同 MECH 有咩分別呀
間間唔同，我果陣時in W記 無論個人定小組都冇問過technical questions

派得interview比me仔就知咩都唔識得深入架啦

Aurecon聽講搞緊真正外國戈種BIM?

勁過Hku班友啦
乜鳩都唔識

都都批, 睇你跟邊個director, 大部分就批足，有個就會扣

咁撚多前輩教你睇路

工程係比狗做

BSE 入EMSD等於人生贏家

留名食花生

乾收銀係咪要瘋狂畫圖

巴打真係曲到圓

應該係

wsp 好做咩? 點解個個都恨入咁

冇人恨入，係上面條傻鳩不停吹奏only

唔好做工程 比狗做
日日OT連生活都冇埋 到時女又識唔到 頭髮又冇埋
不過要揀就揀P&T啦 有補水個心都順返d

呢句好笑 清邊度聽返黎

近排搵intern爬返以前既po
上年有個講BIM發展話有間A字頭搞緊api
純粹好奇問下

有無人聽過TBH 呢間收銀？在尖沙咀的

請咩bg多

國際大公司喎

civil , 見有人係first hon 入去的

Grad e 就係預左你乜都唔識

中撚到

讀完好似無讀

年年都一堆mech苦主

一年勁多mech grad

PTME D野亂咁黎輕鬆做

咁aurecon呢

唔熟 PTME聽老細講過純粹

轉行啦

咁睇唔開

撘單問下Atkins
減人工但之後好似會加返
Traffic 前途點樣？

Atkins 加唔加都未知啦 做consultant 既前途係chur死 不過認真 Atkins都叫有名氣 前途唔會差得去邊 睇你既姐
利申：take左Atkins offer

ching 咩field?

收到macdonald offer, 有冇人講下入面點

atkins你幾時in

人地正一巴叻仔黎，非八大唔記得civil定大電
正一巴仲成日去唔同po指導大家，教大家揀contractor ，唔好揀consultant

正一巴名言: E家正正常常嘅人都收曬offer啦

我開始覺得自己同風間清應該係同一類人，下年就由我繼承你嘅衣鉢

Traffic team 好少人
做traffic 去mva
Btw 公司士氣低到極點

其實Atkins 出名咩field?

曲直難分

加油呀超人巴

真心喎

咩bg

WSP今年都請6x個

4個星期前既星期二好似係

水同消防

姐係點? 忙唔忙

明知都係屎 你仲問邊舊冇咁臭 正常人都唔會食啦 真係俾狗做

contractor 早起又點計先

總之就係consultant >>>>>contractor 啦
有contractor 同consultant 比你揀，你一定會揀consultant

traffic冇前途

你知唔知佢大概請幾多人，例如你個team

有上限架, 唔會比無限
PS. 問過

點解又負評我呢
你地睇下正一巴親自證明，有contractor 同consultant ，你一定會揀consultant
咁姐係代表consultant >>>>>contractor 啦
都唔知班水人唔揀consultant 嘅人係咩居心

巴打係邊間A做~?
ARUP? 想問多啲

呢層真係唔知

consult 定contract 好做

Civil

人工話6月30後加返wo
聽住先啦, 陣間又話經濟差延遲

嗰陣聽hr講每team 2-3 個左右
好似係

渣開車番civil 盤 唔覺要早起好多
番到地盤又免費泊車

想唔忙 轉行la
工程比狗做

我就係唔做consultant 去做sub仔
點睇